推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

聽日全世界行動以poly手足為最優先考慮

今晚幫唔到手，出唔到唔緊要！

聽日！搭頭班車即刻去援助！

救咗佢地，香港先有希望！

不要END GAME！！！！

光復香港，時代革命

幫手推！

理大人等緊我地！

攞

唔要六四重演

推

緊急！！！！

贊成

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

up

一定要救到理大人！佢地等緊我地

Push

唔該幫手推下

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

塞交通更加失民意，再塞交通區選都要end game喇

救人先

理大人需要我地！唔好令佢地絕望！

心水清！再塞只會兩敗俱傷！救人先！

救咗poly先

求下大家

係！佢地等緊我地

全城去poly！

push

聽日一定要上到熱門俾大家睇到！

緊急！！！！！！！

理大人好需要我地

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

其實有心就會頭班車
。。。

塞 = 神獸

推一推！

推，手足要開花就量力而為，不要勉強，最緊要救埋大人，這幾天已經損兵折將左好多

無錯！救人要緊

陣間見呀！！！！！

推呀屌

Ppppppp

Ppppp

出到去？ 未去到都比popo係咁查 實際有幾多人去到？
點解唔襯聽朝一早圍翻狗局同狗屋？

推！！！！

救Poly 推

D

救人要緊

係 救咗佢地先
星期二再塞

救手足緊要

冇錯要塞幾時都可以！

塞少日洗死咩

pish

全港十八區去poly?

有好就依家去， 全街人

推啊！！！！

推 救人

幫手推！！！

開花又好 去poly都好 唔好塞！

救手足

推我聽朝要出去

Pish

Bump

入poly救人

推！！！

我坐頭班車去！

推
Poly班人冇咗點塞都冇用

收皮啦屌你老母，同我塞撚實佢呀，拉

推！！！！
尖東佐敦直插 Poly

op

麻煩各位趁宜家plan定路線 咁多人同時返學唔洗問一定塞 但務求以最快速度去目的地

PISH

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

唔好塞住 推

推！唔塞一日去救人

係 獲獲都係比班休息撚散水撚搞散
真係好撚嬲 咁撚多港豬信

唔知你太睇得起香港人定係風向狗
唔塞其他人只會正常番工

有無話需要咩物資
無車既我可以點幫

P牌照推

頭班車 入poly

班狗係一定會攻，上次set好晒野高層唔俾佢地攻搞到士氣好低落，所以呢次佢地點都要攻入去屠校。

屌你 唔塞就係休息？

唔塞，入理大救人!

我屌你老母死三毛
塞撚哂地鐵邊撚個去到救人阿?
你班柒頭同黑警一樣要死

tui

推呀

加上之前塞交通塞得太勁，多左人支持班狗武力執法。

政府開始扭轉形勢

唔好比佢地得逞！

塞小半日係咪要死

屌 打撚咗半日 仲講緊don9問題 我係勇武心都淡啦

對班黎明行動到痴撚咗線嘅人黎講
塞多半日地鐵緊要過手足條命

呢個係事實 停止推呢個廢post

請分享出去，速龍有實彈衝鋒槍：

如果停鐵咁點？問姐。

各有各做，前線決定

痴撚線

on撚9 塞少半日係咪要死啊
屌你老母 你塞撚左車 點入poly救人

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

上面成班五毛定狗

推呀屌你老母！！！

全世界搭頭班車去Poly!!!

理大 魔法要慳住用 唔好再dum水炮車

好驚停鐵，甚至巴士。會唔會？諗定先？

返工咪由撚得佢地返囉
poly手足冇左就冇

黎明行動持續太耐真係失民心架，根本就係用消耗民心逼政府軟化，但事實對極權政府黎講只係民心同訴求都失晒。

隔離po仲多

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你就痴撚線 未經歷過魚蛋？
唔信咪賭下囉 你輸撚緊

到時我一定入黎bin9你屍

利申罷就一定

唔塞

政府最想你塞
一般師奶呀叔見到咁只會屌鳩手足
唔好諗住佢地識用腦屌翻政府

救poly啊求你地，救哂先好塞！
塞左佢地無得救嫁啦

！！！

佢今晚夠膽咁做某程度上就係靠黎明行動影響到人儲返黎嘅民意(動員藍屍建制老解造出黎嘅民意)

仲玩黎明行動真係on9到震
係阿係阿支共好撚驚你班港豬返唔到工阿

你罷 唔該你盡你能力救手足

所以你哋寧願唔比人正常番工
都要去阻9住班入poly救人嘅人?
你咁撚夜不如去瞓啦
睇似你都未瞓撚醒

三你老母毛咩戇鳩，我仲係出面呀，你呢柒頭，淨係識鍵戰

1118 全民大三罷 集中post

唔塞都走到，只要班狗俾/有路

Up

塞唔塞都好 要去都係照去㗎啦

屌！兄弟爬山！今日唔出聽日都會出！

你就真係未撚訓醒喇傻鳩救人同塞同時進行唔得？你估黨鐵開返班狗會俾人走？

唔塞點俾和理非有藉口罷工去幫手啊屌
和理非唔係要衝，係靠人多！
各有各做，咪分化啦

聽到話失民意即時想屌柒你老母個臭西！仲講？

同時進行固然係好，但有無咁多手足先？

聽日起身 理大就無撚左啦
差佬就係唔會比你守到聽朝

咁就咪撚柒係咪都三毛啦屌，戇鳩分化，出到黎做咁多野仲要俾撚樣話屌你老母

班狗會俾你搭鐵走？你係咪傻撚左

入唔到晏晝時間唔該開佢老母花

你塞左啲人行路過去 傻鳩
唔係去接人搭狗鐵 係去圍poly啊 on9仔

我係三毛既話你都一撚定係
過撚完聽朝我再屌鳩你
屌你老味

好多三毛

嬲還嬲！我地不分化不割蓆

係出面就唔撚洗用腦諗野?
塞咗d人點撚樣去poly阿?
塞少幾個鐘緊要定人命緊要?

你就未撚訓醒
平時活係平行時空？
你知唔知有幾多要被罷先會出黎
出面多區開花 效果會差撚過你入去 比人射一兩發tg就走？

班狗唔俾我地走 咁係咪會自行塞埋交通？

推爆 Poly U手足等多陣

有心嘅 唔洗被罷工都出到嚟啦！

Tui

罷你老母閪 你罷9左車
啲人點9去poly啊

塞重要車路 反而有機 引班狗走

和你通+提早返工！！！！！！！

未出既人 聽朝要見到你地！
我地攰 班狗都攰
DKLM 就要佢直踩48

全世界入理大幫拖

頭班車出發

救人先 唔好塞

Poly手足要緊 救左佢地先

S

推推推推推

推推推

救手足先呀，救完有餘力先塞
香港人一個都不能少

屌 咪撚傻鳩啦
拜托聽日要繼續塞啊
啲狗強攻就係想拎返紅隧 放棄開花就等於斷送努力

鬼

理大人唔重要？

真話係唔會啱佢地聽

即係你塞唔撚塞都有幫助囉屌塞左仲有談判籌碼

要出就宜家出啦屌你，得把口，塞左政府跪撚硬

我都係入面
我同你講 你搞到全民罷工
政府一定唔肯想咁樣 自然會分散狗力去維持路面情況
如果你地咁樣照過黎 佢只不過一併驅散 佢地仲容易處理 你明唔明啊

P牌推唔郁
推啊
Not today!

塞咗政府跪撚硬<—你邊得黎呢個諗法?
我等陣會頭班車出你唔洗擔心

聽日照塞鐵
除非你搭鐵過去紅磡

5-7點嗰批入poly增援
打後嘅手足塞鳩佢老母開花？

集思廣益

各有各做囉 有乜好拗

係！起碼比啲人入咗去先

同意

出面有冇post講呢個做法？

有冇其他手足覺得都ok可以出去開個post

推呀！救人要緊

同意
各有各做！
咪撚分化啊！

啫係你搭鐵入去?

你就真係on9，大西北手足點救人？
5點幾頭班過得黎都7點啦白痴！

任何方法去到嘅方法都要用架啦

你有咩高見？

推呀屌 天光嫁啦！！
頭班車

推！

照推

想知一陣應該用啲咩幫到手足

P

紅磡尖東佢會停站，盡力搭到油尖旺行過去，齊裝呀大家！
要接理大手足番屋企呀

推呀！

救人呀

天曰淨係帶個口罩就岀，完全冇gear，真和理非

繼續三罷先救到 poly , 因為係春袋

揸人地春袋去救自己春袋

推，希望佐敦手足堅持到天光聚人。

塞撚左成個禮拜都未撚跪

推，手足條命最緊要

各有各做 要幫手晨早坐頭班車出一定阻唔到你

仲有帶物資啊
p牌推唔郁

幫推

知咪好囉傻鳩，要出宜家出左啦，洗撚等朝早咩

推呢個

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

推 我是冷氣軍師 凹水怪

係得第一日算係大成功，其餘兩日都麻麻地所以咪做得未夠

救人

又要睇哨台面色

求人緊要

推 救人要緊 黨鐵都要照搭

6月果陣既基督徒聖詩班可唔可以出多次黎
所有黃店快d開鋪條街谷多d人流

屌 咪玩火警鐘喇
有d真係著左火會搞到其他人命架

漆咸道南無左

救左人先

推，救學生

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

救poly最優先

要照塞呀

，

唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

出門

推！！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

順到仆街

咩站

真係冇塞喎

黎明行動係死嘅, 手足係生嘅
寧願黎明行動散都要救人
更何況只係散一日, 手足們死左就一世
五毛風向撚死全家

黎明行動係死嘅, 手足係生嘅
寧願黎明行動散都要救人
更何況只係散一日, 手足們死左就一世
屌你老母五毛風向撚死全家

點塞？最大據點中大都失左

依家通哂車啦

黎明行動係死嘅, 手足係生嘅
寧願黎明行動散都要救人
更何況只係散一日, 手足們死左就一世

宜家有幾多人出咗去呀？仆街
圍魏救趙都唔係第一日講啦！
蠢撚過豬

有得逼幾十萬人罷工，行出黎都唔放棄埋？幾十萬人有1成出都有幾萬人啦，諗下宜家有幾多人？
發覺你地真係痴鳩線

今日之後樓豬多左幾多條柴

On9的嗎？

唔好再推 依個post
黎明行動一定要繼續

今日捉唔少啦 樓豬發過豬頭

我唔係唔支持黎明行動，但理大手足點？等唔切架！

收左幾錢？良心過唔過意得去？
今日連人都無啊！根本無人！

咪開緊花囉

根本唔夠人，仆街仲死撐！收左幾錢呀？